[黃Youtube]好心唔好再屌自己人啦

由達哥、肥娃、微辣到孖田，只要佢地唔係表明自己深黃或出少左句聲，甚至佢地做嘅野同支那有啲啲關係，大家就要追擊。

用你地追擊嘅時間去做9班KOL100 好過啦

一直都講上連登唔好認真
但係越講就越多人認真

真正搞政治嘅人你唔去迫(例如區議員果啲)
你哋成班係度搞啲唔係玩政治嘅YouTuber做乜尻？

人哋冇義務表明立場，有機會影響收入都發聲，其實係咪要欣賞？

而當佢哋做咗少少嘢唔符合你哋個最高境界深黃standard，就分化屌尻人哋係偽黃，就杯葛，其實你哋想個香港有極少深黃，其他全部都係藍，定係有大量黃(不論深或淺)對少數藍啊？

如果有中資搵你落廣告你賺唔賺啊？梗係賺佢老尾啦！同埋如果你係黃YouTuber嘅話，都有中資搵你落廣告，咁代表咩？你哋自己諗啦。

大家係咪想好型咁輸？之後我哋就可以指住邊個邊個YouTuber，就係因爲佢哋偽黃搞輸咗場運動啦

點解唔係反而欣賞同路人有同一立場，做多啲實事呢？

岩岩聽馬田live學返嚟。
大家有時得唔得虛心學習？其實現實冇咁浪漫，唔係一腔熱血就可以一到功成，最少我唔想好型咁輸囉。做好依家可以做嘅事，團結同路人！

我哋香港人食腦架嘛！

香港人加油！！！

推啊
終於有人講
連登post追擊同路人多過藍

有部份人要求YouTube Channel 做到TG Channel 先準人叫黃絲

根本d連登仔個個雙重標準
又話黄就唔割,屎萊姆呢？人地出聲出post出片咪又話人大陸狗照割
話唔好迫人表態, 達哥冇表態,ban過8964,大J直播都講佢可能公司問題,話聽過達哥講反送中事,咪又做左過街老鼠
娃姐做下小手作又話人唔捐錢
個個根本講一套做一套,眼中只有自己唔順眼既人,冇所謂既真撐黃,講到懶有氣勢幾團隊,得啖笑

推

Kol100 係report 加無視
藍扮黃賺錢就要正視

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實我見好多批評藍扮黃嘅post 都偏向主觀，
親人做黑警、幫襯中資、無捐錢都可以成為大家眼中扮黃嘅理由。

如果真心令一個藍變黃，唔係正正我地想要嘅結果咩。不過呢個分析陌生人嘅過程係一個相信人性本善定係人性本惡嘅選擇，大家真係好難爭拗。

我認同要正視，但現階段就內耗互鬥我覺得有啲傷士氣，而且好容比對家乘虛而入。